巴基斯坦國際航空竟然賣站位

中廣新聞網 – 2017年2月25日 上午8:11

今年一月，巴基斯坦國際航空一架從巴基斯坦飛往沙地阿拉伯的班機，竟然賣了七個站位，據報導，雖然飛機全滿，地勤還是放行了七個沒有買到座位的旅客上飛機，他們就站在走道上，從喀拉蚩飛到麥迪納。

那架波音777客機，包括機員座位在內，最多只能搭載409人，不過它卻載了416人，航空公司辯稱是地勤擅自作主，機長也說他知道的時候，飛機已經起飛，巴基斯坦航空說，它們還在調查，會讓該負責的人負責。

巴基斯坦航空去年底發生過一起空難，有48人罹難。

link:

CX學嘢

朝聖航班？

CX服務咁鬼差，十世都唔會爆
邊有需要賣企位

機長

咪傻啦，香港人唔搭/搭唔起大陸大把人爭住搭啦
利申：相關人士

遲d冇位坐埋飛機頂呀

留名睇印度飛機超載3倍

空中巴士

賣埋機翼位

Fat fat

向支那學習日子有功...

一起空難

印度賣緊未

癲撚左

果幾條友又會肯上機

飛機增設關愛坐

企位

其實我覺得香港既 小巴, 的士, 都設立企位, 以方便交通

臨開機前 地勤比限人數紙比機長 機長又報人數比tc 咁都照去

朱元帥返豬籠車企啦, 自己嗰範搞唔掂巴士小巴的士你會識條春咩